召集比賣料狗呃錢既苦主

本身輸好多 輸左5皮 見facebook有人賣料 話90%命中（有真飛） 諗住試下返身 比左3皮入會 跟佢買 點知輸多過贏 仲輸多左8皮 而家無哂錢了

on9

比啲錢我好過啦垃圾

比3皮入會
點解可以咁撚蠢

信呢D你不如去波台跟D痴線佬買算啦

唔建議你向前望 唔好諗住搵人同你圍爐

儲左五年錢 無哂

樓主弱智

算啦 已經好過負債

諗住等生活輕鬆D 而家咩都無哂好難受

咩都冇哂先輕鬆喎

抵撚死牙

你拎3皮亂買好過

呢個真

過大海好過啦

唔識賭唔好亂賭 呢個世界邊有咁多不勞而獲

去清委會告佢

跟我好撚過啦

類似既post我都見過幾次
樓主之前未見過？
點解可以咁戇鳩比3皮野落叠？